理性討論 呢2日啲英國post上哂水

老老豆豆
小弟廿幾
但係眼見吹奏大英帝國多數都係咁上下歲數
得罪講句毛都無生齊
其實我覺得廢中先有資格吹奏
4,50歲個班先見真正係英治生活過
其實會唔會根本英中都當你垃圾仔呢